669 創科實業 買唔買得過

上星期47 蚊已經睇緊，而家已經50， 求指教